black pink “the show” Jisoo 靚圖分享區

會唔會太正

著到咁底胸

靚靚...

牙秀老婆愛愛豬啾咪啜卜心心唷一3一

More

@

我要你睇清楚

@法國賭神?

係

on9 你都

好

今日牙玖同牙妮都好撚正

根本所有男人都集中睇呢張相

Jisoo索到

秀秀

呢張假野已經
點知而家有真野睇

C cup大對對!

大奶奶!